唔敢講焦土派唔啱, 但漁人得利真係好?

識好多人都話射落海好過益泛民
無錯, 泛民係柒係唔抵幫
但同胖虎打大雄一樣, 你唔幫士旦一邊都等如助長胖虎
依家唔好講屌票, 講番政治現實
立法會可以任人魚肉鳥 邊個最開心?
1) 共產黨
2) 焦土派打飛機清高人士

呢廿年泛民係立會做咗啲咩？

咁你覺得泛民做得好D 定建制做得好D

焦佢老母個土
焦土係搞到建制選到都冇撚用就叫焦土，依家叫投降呀

無撚有錯, 攬炒
焦土: "本土派無得坐既議席, 泛民一樣唔可以坐"

比撚晒建制坐

啱

你都未搞清楚，建制想過到嘅野都過到，咁有泛民同冇泛民分別係邊？

咁依家無泛民, 開心晒啦清?

有泛民d野都係照過
你人多過佢咪DQ你囉
咁我做乜要比你入去

邊個係漁人先？泛民唔係？

泛民入咗兩席呀，唔開心

今次選舉唔係

焦土再座大, 下次全個立會都無泛民 純建制

神logic
咁你咪比建制入去囉

原來係逐次計？

漁人, 要有3方爭先係
今次選舉得2邊, 你話呢

當初泛民雨革篤灰，邊個最開心 ?
我淨係知，幫唔幫泛民，建制做到既野係一樣。
議事規則已改，國歌法23條，泛民無力阻止。
但我只係知道泛民選唔到，泛民最唔開心

咁既然冇本土派爭，本土派唔投冇問題呀

香港人唔見棺材, 係唔會流眼淚架
雖然而家見到都唔會流

你話無問題咪無囉

唔係泛民, 就唔撚係人呀?
無恥到呢

又係你自己要計兩邊，如果計埋本土咪三邊，但三邊既話泛民又變左漁人，咁你想點？

如果你地將泛民同建制歸做同一類既話, 此post 已完啦

樓豬好似細蚊仔輸咗唔服氣，係都要拎返咋沙咁

個post 好明顯講緊建制係漁人...

咁佢地真係同一類wor
泛民根本就係建制B隊

同埋當年篤灰唔係扮冇發生過呀?
上次梁游陳浩天梁天琦比人DQ完班垃圾泛民有冇出過聲呀
冇丫嘛
而家要我投你? 你跪地求我咪考慮下囉屌你老母

好心啦, 有口話人

咁點解建制係，而泛民唔係呢？無作為既人點解要送佢入去？

我自己睇法
表面上泛民同本土同一陣線
但係泛民係DQ本土派方面係玩政治
唔會盡力幫本土

佢地唔會想多隻香爐多隻鬼
如意算盤係本土收皮
佢地就大條道理叫人含撚投泛民
佢地就KEEP住反對失敗
就可以永遠做反對派

公民黨議員大律師陳淑莊在臉書稱周庭「將是『剝奪政治權利終身』香港第一人。

其他DQ既, 就唔係人來既

哦, 咁送建制入去係好?

啱, 中肯

講撚到D非建制既選票一定要投佢地
屌你D票你架

唔係話送建制好
係泛民值唔值得去投

哦, 咁送泛民入去係好?

樓主答唔答到 ?

泛民咪就係拎住你呢句
迫D唔鍾意佢既人投佢

繼續含撚投泛民只會俾佢地晒多幾年時間

唔該攪清楚
係泛民令選民失望
選民冇欠你

你咪袋埋張票等多幾年再投囉
到時就係建制各政黨之爭
你投工聯會定民賤聯?

當然, 到時你都可以唔投既

邊個入都好，建制派同泛民派自己傾掂去囉，反正冇分別
總之唔好屈本土派含撚投票，冇義務架
人地覺得投你有利用價價就會投，冇就品投，係咁多

寧願冒險俾保皇黨控制議會幾年
賭自己未來
都要焦土黎懲罰泛民

咁係選民錯定泛民錯?

保皇黨仆街人所共知
但係仆街都唔認
仲指責冇俾佢呃到既人唔支持佢

真係好難睇

薯片又係咁, 咩 Lesser evil
之前又話咩棄選邊個邊個, 保邊個邊個
泛民不斷咁輸, 就係想佢地反省
唔係老馮要投你

講真相信大部份本土派曾經都係泛民支持者，但係點解而家咁多人寧願射落海都唔益前老闆？自己諗啦屌。

日柒日就淨係識係到屌人唔支持你，同金鐘毒撚溝唔到女就話人臭雞有咩分別？

我講既加巴打講既

寧願冒險俾保皇黨控制議會幾年
賭自己未來
都要佢地反省

咁我照含撚班泛民會有改變？

今次焦土派做得好呀，推到個民建聯入，泛民仆街最開心，可以話，愈多建制對焦土愈有利！

咦，姐係

焦土=建制=共產黨

問題係我分唔到邊一邊係建制

從來投票唔係投邊個贏邊個輸
係投可以代表自己既代議士
下下投票要對方輸, 咁你投來做乜

你咁講，咁你唔投咪都係想泛民輸

永遠係選民既錯
泛民就一撚定岩晒

講真丫
求神拜佛香港一定要差落去

差到真暴動
暴到係街隨手執件講普通話既黎殺
有NOISE 夠大獲先有轉機
唔係盞俾支那睇住黎食 次次拖字訣你班人就冇哂士氣

所以咪白票

雖然唔係問我 但我都想答係

佢地霸左反對派個位太耐都做唔出D咩

所以話 分手要狠

係共產黨底下被允許既泛民根本同保皇黨奶共狗一樣攞黎維穩 . 有丁點兒威脅既都比人DQ哂啦 . 咁我仲投黎做乜春 ?
你覺得有泛民係議會入面會好過d ? 咪撚呃你自己啦 . 我夠膽講 , 到而家都仲咁重視個議席既泛民 , 一係貪錢 , 一係戇鳩 .

睇樓主你講野都仲係戇鳩鳩咁 , 你自己諗撚清楚d啦

冒咩險姐
講到選左佢地入去，保皇黨唔係控制緊議會咁。
早係白頭佬讓個位出去比建制派選到大口狗做主席已經係控制緊啦。
論23條國歌法泛民又無力反抗，講拉布?
議事規則又一早被人過左，比你有否決權都無撚用。

唔好再講咩冒險比保皇黨控制議會。人地一早控制左啦。
選唔選泛民入去純粹係影響佢地有無糧出咁解咋。

新東個議席係青政既，依家泛民坐左，邊個係漁人？
你講政治現實，楊岳橋入左去關鍵一席，點解投票果陣又會失蹤既
你有無諗過本土派被摒棄響立法會個制度之外，依樣野本身對佢地黎講就代表立法會已經係任人魚肉？

唔該班打手唔好再混淆視聽。
連泛民自己都唔敢再拿「關鍵一席」呢4個字黎打飛機。
你地班人就講到好撚重要咁

咁其實根本唔洗拗
只係泛民少左份糧嬲嬲豬

用選票(白票)黎懲罰做唔到野既議員
有咩問題 民主選舉唔係咁用既咩
如果佢地唔做野都可以有咁多有智慧既選民俾佢過到關
咁民智未開既究竟係邊一個

如果你地白票夠多，政府會取消左果個議席既，咁你地做得好

但依家唔係，白票係無影響力，政府同建制表示wfc，仲幫埋佢地入立會，咁你地自己諗下邊個on9啦

新東個位本身係本土派
依家飯民坐左漁人得利真係好咩？

咁呀？

睇野睇宏觀d la

泛民入左同建制狗入左
有咩分別?

嬴又屌本土 輸又屌本土 你玩撚哂

你邊隻眼見再我有屌本土

唔係屌緊本土屌緊邊個?

講黎聽下我可能誤會左你

岩呀 反正都無希望 愈大獲愈快樂

利申 今次無份投補選

你完全冇答過我 , 係共產黨允許下既泛民同保皇奶共狗有乜撚野分別呀戇鳩 . 我當你泛民入左去 , 跟住點撚樣呀 . 佢地會為你做d咩呀 ? 仲戇鳩鳩咁

而家唔啱心水唔投泛民=焦土=建制=共產黨

咦，咁睇泛民仲惡過共產黨喎

做大事途中一定會掀起沙石 如果咩都唔想失去就註定咩都爭取唔到 明未

就係幫左飯民廿幾年都無用

2011年收窄議事規則
邊個有份投讚成票呀？
李卓人，流慧卿，湯家驊，何俊仁呀！

2016 較話楊onQ係關鍵一席喇
投票時影都無

連叫政府派錢都唔敢講
出左預算案見市民不滿先講，有咩用呀

醒下喇樓主

陰乾定引刀成一快
我揀快

開個po 討論下，又比人話屌

有冇諗過技安其實係泛民呢？

而家泛民係入面有阻止惡法通過到咩？

倒不如加快速度啦

針唔拮到肉係唔會知痛。

再者 如果到時 香港人都係唔識反抗

咁呢個睇黎香港人就係想咁樣

咁咪仲好～